黑警好暴力，好彩市民好身手

警犬掉磚，但被手無寸鐵的市民一手接住，但唔知點解段片比人改左倒後，有無手足搞正佢

好可恥

搞錯呀 掟唔中

5毛一位，block

下 好彩佢接住 如果唔係陣一位義士受傷

入黎睇完留負皮就走？ 幫手搞返正先啦 如果唔係會比人誤會手無寸鐵既學生掉磚嫁

你估我唔撚識剪片呀，一定係接住啦，我係唔擺上黎

幫幫手啦，唔想學生被抹黑

市民掉磚，但被成身裝備的警察一手接住，但唔知點解段片比人改左倒後，有無手足搞正佢

成身裝備既警察掟就點都講唔通,佢都識講話會致命
班友既裝備同警察既裝備冇得比
不過唔洗理啦,就算示威者有人死,都係自己囉黎
因為唔合法,所以就可以合情合理打鳩班犯法者
媽...好爽啊當你狗咁打

你呢條唔係片黎，點倒後呀，改還改，用下腦得唔得

我好想做警察維持法紀!
一定去考!!!!!!!!!!!!
又可以打暴徒,話知你男女老少
又唔犯法 ot又補足水
又可以合法發洩自己既

最緊要我係一個軍事迷
催淚彈橡膠子彈完全可以滿足到我心理需要
仲要係街戰......已射
完美工種...返到屋企
班廢老又會同你講 叻仔 做得好

要片自己搵啦.你唔係冇記性
係冇腦

不分化 不割席 入黎嘅香港人 我講左咩自己諗

屌你老母 上連登 要人搵片，第一日上？

有人唔做去做狗

推

推比外國傳媒知

由佢係連登單機啦 block

又係呢句